全球10大即食麵 香港出前一丁豬骨麵名列第8

No1：Prima Taste Singapore Laksa Wholegrain La Mian（新加坡）

No2：MyKuali 檳城香辣蝦湯麵（馬來西亞）

No3：Nissin Straits Kitchen/Straits Reborn Laksa（新加坡）

No4：CarJEN Nyonya Curry Laksa（馬來西亞）

No5：MyKuali 檳城紅酸辣湯麵（馬來西亞）

No6：Prima Taste Singapore Curry Wholegrain La Mian（新加坡）

No7：娘惹料理檳城白咖喱麵（馬來西亞）

No8：出前一丁黑蒜油豬骨湯味棒丁麵（香港）

No9：小拌麵古早味雙葱油細麵（台灣）

No10：Paldo Budae Jigae Ramyun（南韓）

香港邊度買到 ?

唔係普通超級市場都有咩，食過我覺得味道正常好普通，可能我唔識煮

反而想知點解馬拉新加坡呢類會跑出

你買包食下就知

鬼佬鍾意囉

我屋企仲有兩包 要捱到月尾

新加玻，馬來西亞果啲都有？

想睇佢食18禁拉麵

印尼撈麵算唔算係即食麵 算既話冇理由唔係第一

竟然有啲咁嘅18禁拉麵, 有冇日本大胃女王挑戰過 ?

買過但覺得難食
食到一半倒咗 所以真係唔明

我只係知辣到我想洗胃

咩係棒丁麵

棒丁麵啲麵質好垃圾

x2

唔鍾意喇沙味,屋企人就話ok

唔係話韓狗 不過韓國有幾款即食麵都好好食

點解無馬來西亞胡椒麵

辛辣麵都冇

咖哩同蟹味好食

下我覺得幾好食 同出面賣6，70蚊既差唔遠

超冇說服力。